榨果汁飲唔記得倒渣，第二日個杯出現咗中指咁粗咁大條嘅生物

好撚恐怖，驚到我即刻掉咗杯野，唔敢影相，因為驚佢爬出黎話說琴日渣咗杯蘋果提子汁，飲咗啲汁，剩低左啲渣喺個杯唔記得咗拎去倒，有用蓋半遮住，第二日晏晝發現咗一條中指咁粗嘅生物係入邊，泥黃色，滑潺潺，好撚恐怖。

喺度諗緊究竟係佢爬入去，定係喺入邊生長出嚟，但冇理由一晚可以生長得咁快？有冇人有類似經驗？

有冇圖?

樓豬rip

no surprise

圖都冇
我話杯野飲有碌鳩喺入面都得啦

當刻我真係好驚佢爬出黎，所以即刻拎膠袋綁好，而家已經係垃圾站

真係好撚驚，同埋感覺佢爬嘅速度好快，如果佢爬咗出嚟我唔知點收科

會唔會琴晚已經飲咗一半落肚

玉莖重生液
樓豬fatfat了
快d記低條配方

係碌鳩都冇咁驚

你今晚疴番出嚟個陣影番咪得

唔會掛

再試整一次，擺架cam喺度錄低佢嘅生長過程

冇事嘅，高蛋白質啊

講呢啲

9黎姐

圖都無你話隻杯生咗隻中指出黎都得架啦

無圖你話杯野生左你老母出黎都得架啦

今晚有嘢敲門記得唔好開

應該原本有蟲或蟲卵 冇野既 當吸收蛋白質
可能食左d卵入肚生蟲

see you next life

真心咩，即係話啲生果本身就有蟲卵⋯ ⋯ （好驚